個名有 中文字 嘅同我入一入黎

無嘢 你可以返出去
我試下啲嘢咁解

周圍屌人好唔衛生